\newpage
\classdescription[400pt]{HttpServer}
{
	Der \type{HttpServer} dient als Schnittstelle zwischen dem \gls{Klient} und \progtwo.
	Er wartet darauf, dass sich Klienten über TCP/IP verbinden und eine \gls{HTTP-Anfrage} in Form einer
	Zeichenkette senden.
	Diese wird dann in einer neuen Instanz von \type{HttpRequest} geparst.
	Ist der erzeugte \type{HttpRequest} gültig, wird er an den \type{RequestManager} übergeben.
}
{
\begin{signatures}
	\item[listen()]
		Lässt den \type{HttpServer} auf eingehende Verbindungen und HTTP-Anfragen warten.
		Bei validen Anfragen werden diese mittels eines \type{HttpRequest}-Objektes an den
		\type{RequestManager} übergeben.
		Diese Funktion blockiert den Thread und kehrt erst dann wieder zurück,
		wenn \code{quit} auf dem Server aufgerufen wurde.
  \item[quit()]
		Beendet den Server und führt dazu, dass \code{listen} zurückkehrt. \code{quit} ist als Handler für Shutdown-Signale vom Betriebssystem gedacht.

\end{signatures}
}
{}
